九巴車隊新色彩意想圖

車頭唔知做乜

車內櫈皮都會換色

好靚👍🏻

okay
其有時代感 好似係

回歸大英祖國

改乜色都成身廣告膠貼嫁喇